:-&       лишившийся дара речи; смутившийся; косноязычный

:-р       высовывающий язык

:-s       непоследовательный, бессвязный

:-/       скептик

:-\       нерешившийся

о:-)      ангел

>:-)      дьявол

:-q       пытающийся достать языком до носа

:-а       то же самое, но с другой стороны

:-е       разочарованный

:-о       ox-ox

:-9       облизывающий губы

:-О       не ори! (также оратор)

о-)       циклоп

.-)       одноглазый

,-)       подмигивающий одноглазый

8-)       носящий солнечные очки

В-)       носящий очки

%-)       очень долго таращившийся на экран

:->       саркастическая улыбка

;->       то же плюс подмигивание

>:->      саркастическая физиономия с дьявольским оттенком

:u)       забавно выглядящий нос(правый)

:n)       забавно выглядящий нос(левый)

8:-)      маленькая девочка

:-{}      девочка, красящая губы

8-|       встревоженный

:-)~      валяющий дурака

:'-)      плачущий от счастья

:-)       ваша основная улыбка

;-)       улыбка с подмигиванием

-:-)      панк

-:-(      неулыбающийся панк

*:-)      в колпаке Санта Клауса

8:-)      колдун - невидимка

:-[       вампир

:-Е       клыкастый вампир

:-F       вампир с обломанным клыком

>[-)      китаец

>|-(      не понимающий таких шуток китаец

:'-(      плачущий от горя

(8-о      с похмелья

3:о[      клоун

:о)       клоун

*:о)      клоун

:-)х      носящий галстук - бабочку

:-%       банкир

С=:-)     шеф - повар

@:-)      носящий тюрбан

[:-)      в наушниках

d8=       бородач в тёмных очках

:|        думающий

:(        опечаленный

:O        громко говорящий

+-:-)     Папа Римский

+:-)      священник

O|-)      религиозный

g-)       носящий пенсне(монокль)

::-)      носящий очки(четырёхглазьш)

В:-)      с очками на лбу

:-|       дежурная улыбка

:Y        зевает

=:-)      скучный, неинтересный тип

:-[       вампри

:-E       вампри с торчащми зубами

:-F   вампир с торчащим и обломанным( его обломали(вампира)) зубами

:-7    отвратительное.искажённое утверждение

:-*   съел что-то кислое

:-@   вопит

:-&   завязанный язык

:-S   несогласованное утверждение

:-X   запечатанные губы

:-C   совсем плохой...

:-/   скептически

:-9   облизываться

:-0   не кричите! (молчание в часы сна), также оратор

:-   сплевыватель

:-1   нормально

:-$   рот закрыт на замок

:-%   банкир

:-q   пытаеться дотронуться до носа языком

:-a   то же с другой стороны/конца/положения... :-)

:-e   разочарован

:-t   отсечен

:-i   полуулыбка

:-]     болван, ты :-)))))))

:-[    неулыбающийся болван, то же ты

:-j   левая улыбка - а ещё бывает правая :-)

:-d   левая подразнивающая читатель улыбка

:-k   бейте меня!

:-\   нерешительно

:-<   совершенно грусный

:-c   плохо

:-v   говорящая голова

:-d       насмешка

:^   нос сломан

:v)   нос сломан в другом направлении

:_0   нос сдвинут с лица

:=)   два носа

:o)   клоун

:u)   смешной нос

:n)   смешной нос

(:-)      большая улыбка(рот до ушей)

:-D       громко смеется

:-х       рот на замке

:-С       лодырь

:[        лодырь

:-{       усатый

:-{)      усатый

:-#)      усатый

{:-)      носящий парик

}:-)      парик дыбом

=:-)      гладкоголовый

:-7       кривая улыбка

:-*       угрюмый

:-@       орутщш

|-|       спящий

|-O       зевающий

|~o       храпящий

:)        обычный

:]        весёлый

:-~)      замёрзший

:*)       пьяный

:-|       тупица

(:|       яйцеголовый

:-))      двойной подбородок

':-)      голова выбрита с одной стороны

,:-)      голова выбрита с другой стороны

:-]       болван

:[        неулыбающийся болван

:-<       печальный

:-t       злой, раздражённый

:-i       полуулыбка

:-}       потрескавшиеся губы или ухмылка

:~)       со сломанным носом

:v)       то же, но в другую сторону

:_)       нос соскользнул с лица

:-Q       курящий

:-?       курящий трубку

:-'       сплёвывающий табак

;-)       Подмигивание (видишь, я шучу)

:-(       Печаль, огорчение

:-@       Крик ужаса.

:-D       Смех.

:-}       Ирония

:-o       Изумление.

:-]       Сарказм.

:-[       Злая усмешка.

:'-(      Плач, рыдания.

%-)       Cмущение.

:-*       Поцелуй.

:-\       Нерешительность.

:-#       Молчание.

:-)_)     Мне очень смешно

:-)D)     Мне очень-очень смешно

Ж:-)_)    У меня от смеха волосы дыбом

@%-D      Я не могу - я вся\весь валяюсь!

:-(       Мне грустно. Мне не нравится ваше последнее утверждение или я чем-то расстроен или подавлен

<:-(      Мне очень грустно

:-С       У меня плохое настроение

>:-(      Я хмурюсь

:-I       Безразличная улыбка. Лучше чем грустная улыбка, но не так хороша как счастливая.

:->       Ирония. Я язвлю, я очень саркастичен. Усиление улыбки :-)

:->       Я сделал действительно адское (дьявольское) замечание

;->       Я мигаю и язвлю одновременно. Я только что сделал ОЧЕНЬ сальное замечание

(-:       Я левша

%-)       Я пристально смотрел на экран в течение 15 часов подряд

&%-(      Я вконец окосел от компьютера, я провел с ним (всю) ночь

:*)       Я пьян

#-(       У меня похмелье

[:]       Я - робот

8-)       Я ношу солнечные очки

B:-)      Солнечные очки на голове

::-)      Я ношу обычные очки

B-)       Я ношу очки в роговой оправе

:-Р       Я показываю язык

:-O       Боевой клич

:-@       Я кричу

:-\       Я растерялся от неожиданности

:-c       Я обиделся

:-)~      Я болтаю

:-X       Я ничего не выдам (не выдаю)

8:-)      Я - маленькая девочка

:-)-8     Я - Большая девочка

:-{)      У меня усы

:-{}      У меня накрашены губы

{:-)      Я ношу парик

}:-(      Парик на ветру

:-[       Я - вампир

:-E       Я - вампир с торчащим зубом

:-F       Я - вампир с торчащим зубом и сломанным клыком

:-7       Я только что сделал тонкое замечание

:-*       Я просто съел что-то кислое

:-)~      Я пускаю слюнки

:-~)      Я простыл

:'-(      Я плачу

:'-)      Я плачу от счастья

:-@       Я кричу

:-#       Я ношу зубную скобу

:^)       Я разбил/сломал нос

:v)       У меня разбитый/сломанный нос, но в другую сторону

:_)       Мой нос срезан с лица

:<)       Я из Школы Лиги Плюща (Ivy League School)

:-&       Мой язык связан. (Я заика)

=:-)      У меня лошадиная голова

-:-)      Я - панк-рокер

-:-(      Истинные панки не улыбаются

:=)       У меня два носа

+-:-)     Я - Святой Отец (Папа Римский) или любое другое религиозное лицо

`:-)      Я сбрил сегодня утром одну из бровей

,:-)      Я сбрил сегодня утром одну из бровей с другой стороны

|-I       Я немного сонный

|-О       Я зеваю/храплю

:-Q       Я - курильщик

:-?       Я курю трубку

O-)       Человек Мегатонна в Патруле. Megaton Man On Patrol. (иначе, Я - аквалангист)

:-)       Я - ангел (в душе, по крайней мере)

:-P       ИИИяяяяа!!!

:-S       Я сказал что-то несвязное

:-D       Я смеюсь (над тобой)

:-X       У меня заклеены губы. Я ничего не скажу. Не выдам. Я - партизан!

:-C       Я действительно расстроен. Я очень ленив.

<|-)      Я - Китаец

<|-(      Я - Китаец и я не люблю подобных шуток

:-/       Я - скептичен. Я растерялся от неожиданности

C=:-)     Я - шеф-повар

@=        Я - про-ядерная война. Ядерный взрыв.

*<:-)     Я ношу шляпу Санта Клауса (Деда Мороза)

:-o       Э ох.

(8-o      Это - Mr.Счет (Bill)

*:o)      Я клоун Bozo.

:]        Домашняя (ласковая) улыбка. Улыбка домашнего животного

:[        Подразумеваемая домашняя улыбка. Намек на улыбку

8=        Ваш домашний бобр носит защитные очки и жесткую шляпу

E-:-)     Я - оператор коротковолнового радио

:-9       Я облизываю губы

%-6       У меня размягчение мозгов (braindead)

[:-)      Я ношу плеер walkman

(:I       Я - умник (яйцеголовый)

<:-I      Я - тупица

K:P       Я - малыш с пропеллером (винтом beenie)

@:-)      Я ношу тюрбан

:-0       Никакого крика. (Тихая лаборатория)

:-:       Улыбка мутанта

.-)       У меня только один глаз

,-)       У меня только один глаз но он мигет

X-(       Я только что умер

8:-)      Я - факир, фокусник (маг, колдун, волшебник)

:)        Миниатюрная улыбка

:]        Ликование (радость)...дружелюбная миниатюрная (карликовая) улыбка. Я буду счастлив быть твоим другом

=)        Изменение в теме...

:}        Как мы должны это назвать? What should we call these? (Что?)

:)        Счастье

:>        Что?

:@        Что?

:D        Смех

:I        Хммм...

:(        Печалюсь

:[        Действительно подавлен (Downer)

:<        Что?

:{        Что?

:O        Кричу

:C        Что?

:Q        Что?

:,(       Плачу

[]        Объятия

:*        Поцелуи

|I        Сплю

|^o       Храп

:-`       Улыбка при сплевывании жевательного табака

:-1       Улыбка на пресном лице. Пресное лицо

:-@       Крик

:-#|      Лицо с густыми усами

:-$       Улыбка с зашитым ртом

:-%       Улыбка банкира

:-6      Улыбка после того как съел что-то кислое

:^)       Улыбка с заостренным вправо носом

:-7       Улыбка после тонкого утверждения (замечания)

8-)       Улыбка пловца

:-*       Улыбка после того как съел что-то горькое

:-&       Улыбка со связанным языком

:-0       Улыбка оратора

          Улыбка человека-невидимки

(:-(      Хмурая неулыбчивость

(:-)      Улыбка на большм лице

):-)      Большое лицо

):-(      Хмурое большое лицо

)8-)      Улыбка аквалангиста с большим лицом

=:-)      Улыбка панка

=:-(      Истинные (настоящие) панки не улыбаются)

+:-)      Улыбка священника

:-q       Улыбка при попытке коснуться языком своего носа

:-e       Разочарованная улыбка

:-t       Перекрестная улыбка

:-i       Полу-улыбка

:-o       Я пою национальный гимн

:-p       Улыбка показывающая язык (тебе!)

:-[       Тупица без улыбки

:-]       Улыбка тупицы

:-{       Изменение в теме

:-}       Поддакивать (ditto) (Изменение в теме?)

{:-)      Улыбка с прямым пробором

}:-)      Выше (улыбка с прямым пробором) на ветру

:-a       Улыбка при попытке коснуться языком своего носа слева

:-s       Улыбка после ПРИЧУДЛИВОГО комментария

:-d       Левая уничижительная (razzing) улыбка

g-)       Улыбка в монокле (пенсне)

:-j       Левосторонняя улыбка

:-k       Бьет меня, выглядит похожим на нечто (beats me, looks like something, tho).

:-l       y. a. s.

:-:       Улыбка мутанта

:-\       Нерешительная улыбка

:-|       Выражение лица обычный день

;-)       Подмигивающая улыбка

:-<      Действительно печальная улыбка

:->       y.a.s.

:-z       y.a.c.s.

:-x       Мои губы заделаны (заклеены)

-c        Улыбка с бородой

:-v       Я разговариваю

:v)      Улыбка с носом, указывающим влево

:-b       Улыбка с языком налево

:-/       Левая нерешительная улыбка

:-?       Дымить трубкой

.-]       Улыбка одноглазого

,-}       Кривляться и подмигивать

0-)       Улыбка циклопа (аквалангиста)

:-=)      Улыбка старика с усами

:u)       Улыбка со странным носом влево

:n)       Улыбка со странно-выглядящим носом вправо

:<        Миниатюрная неулыбка

:>        Миниатюрная улыбка

}:^#})    Мега-улыбка: развевающиеся густые усы, (вы\заискивающая) улыбка с острым носом и двойным-подбородком

:-)       Ха-ха

~~:-(     Мозги дымятся (плавятся)

-)       Хи-хи

O |-)     Религиозность

|-D       Хо-хо-м

:->       Эй-эй

8 :-I     Unix-овый Гуру.

:-(       Бука (освистывать) (boo hoo)

X-(       Cамоубийство (суицид)

:-I       Хммм..

E-:-I     Коротковолновое радио.

:-O       Э ох

>:-I      Звездные войны

:-P       Ням-ням

3:o[      Зверушка

|-P       Ик(Типа звука, когда губы  облизываЮт после еды...)

:-}       Борода

:-{       Усы

:-#       Зубная скоба

:-X       Бабочка (галстук)

:-Q       Курильщик

<:I       Тупица

(:I       Умник

@:I       Тюрбан

8-)       Очки

B-)       Роговые очки (ободы сигнала) (horn-rims)

8:-)      Очки на лбу

:-8(      Снисходительный пристальный взгляд

;-)       Подмигивание

:-<       Cумасшедший

:-(       Драма

:-)       Комедия

:-o       Сюрприз

8-|       Неопределенность

:-        Он

>-        Она

|-O       Рождение

8-#       Смерть

8         Бесконечность

:-O       Негр

C=}>;*{)) Мега-Улыбка... Пьяный, дьявольский шеф-повар с париком на ветру, усами, и двойным подбородком